要向今日奮戰黨鐵手足致謝

好成功。荃灣線而家成條無埋
港豬搭黨鐵丫拿？番工丫拿？

11點都去唔到金鐘
有廢老喺巴士嘈
比好多和理非屌

利申：住大西北

推

感謝

好多番工撚都自我攬炒佢地肯一齊迫鐵鳩企都好正
20%人帶動80%唔關事既港豬加入運動

港豬係救唔到架喇

重點係呢個模式夠sustainable

金錢上都sustainable
黨鐵站一塞死左就會$0 原站進出